[以正視聽]美國巴打表示唱國歌係絕對冇問題

話唱國歌會比美國人笑
你去過美國邊到？識幾多美國人
係有一班日日加洲獨立嘅傻9會反
呢班人本身喺美國都比人屌
絕大部份美國人都係極度愛國唱到會流眼淚嗰種
咪比五毛帶風向！
唱國歌舉國旗絕對係打中共嘅好招

而提trump係一個問題
第一 真係好多人憎佢
第二 反共係成個國會兩黨嘅方向嚟，我哋要叫美國唔係叫侵

10月1一齊舉美國國旗🇺🇸唱star spangled
落9支那面

推

咪比五毛帶方向！

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩

幫手推牙

所以正確要講的係:
America please liberate Hong Kong
而唔係
Trump please liberate Hong Kong

Trump係美國現時既代表 唔鐘意佢唔代表佢唔係代表
啲人先冇咁on9覺得香港人只係搵TrumpTrump

不嬲都冇問題

加洲朋友咁覆

個條P牌狗黎
將選舉人制度講成功能組別就知佢on9

我真係好想唱o say can you see
今日冇人唱好唔開心
返屋企自己唱咗十次

驚大家比五毛帶風向
[以正視聽] 一半以上美國人好憎我地叫 Trump liberate Hong Kong

起步有

其實真係唔需要嗌Trump
America, please liberate Hong Kong先啱
除左Trump同官員，美國民眾既支持都好重要
一味嗌Trump，美國民眾睇完既感想就只會係”即係唔關我事”
嗌America就唔同，因為佢地每一個人都係屬於America

trump係得罪人多既⋯
不過國歌係另一樣野

唱美國國歌有咩問題

有人話唔應該用liberate

得陳雲嗰班
其他人被代表了

其實上youtube 搵下all star game/ superbowl 都知啦
根本佢地好proud of 自己首國歌
我識既東岸朋友都冇人覺得有問題
仲屌話連外國人比起自己國家既人更尊重呢個地方

每任總統都點都有班人係唔like
但人地總統係一人一票選出黎
就算幾唔like都好, 做得總統就有資格代表美國
大多數美國人都明白呢點

同意！以正視聽，唔好俾班係加州嘅左膠帶風向
我係喺加州生活嘅共和黨人覺得左膠好恐怖，膠無問題，但盲撐政策先搞笑。

Anyways, 唱國歌絕對無問題美國人無論係邊個州都非常愛國，你睇睇下July 4th 就知，一街都係美國旗，美國國旗衫

o say can u see

我都係 行左兩轉都冇人唱唯有自己一個毒撚口upup細聲唱

今日無唱過啊 屌....

Liberate 有歷史意義

我都係 好撚嬲
開埋post 分享唱既禮儀

班垃圾打手又想製造美國人反對香港護旗手嘅假像

帶埋speaker播 無人跟唱
個個唱有班警察毅進仔

唔明連登仔要睇到班反侵左膠咁重，侵做咩講咩佢哋都狂屌㗎啦，班白左完全係想美國變社會主義

其實我覺得唔係淨係美國可以救我地,
我地打正旗號, fight for freedom, 被迫害, 為自由
當然暫時睇係美國最大力,
其他國家 (etc 德國), 都會接收難民; 要舉埋其他國家既旗

德國都叫有幫手出聲的

加州一個杯晒成個美國，唔係無人知吓話？

我同意1, 唔同意2.
叫國會支持係無乜意思, 因為國會一定支持. 問題係侵侵. 條友如果講話幫, 就死人都會幫. 因為佢言出必行.

隔離po 個on9仔仲話自己半世人都係美國

香港個首

美國巴打表示認同

唱國歌美國佬不嬲都buy點解會有爭議

舉旗都仲ok，不過德國國歌就唔好唱啦

有用post要推上熱門

原本係請求兩會通過
hkaa 搶咗人地辛苦準備既美國領事儀式

今日人夠多, 但唔夠多美國旗。

上一陣 Twitter 你就會發現左膠係咁話
「侵鬼得閒理鳩你咩？」
所以美國民意牌都要攻埋左膠
同佢地講 American flag stands for freedom
我地想 pass the act 佢地好受落

但另一方面亦要顧及共和真侵fans
多謝侵帝當然係必須

咁就自然做到 bipartisan 效果
共產黨材是真正的敵人

有人爆咗內部料

我見外媒都好落力宣傳 我哋想要通過 民主法案
唔會浪費呀，每一次出嚟抗爭，每一次光復行動都唔會浪費架

人地辛苦做咁多野， 咁難先安排到個見美國領事既儀式
Hkaa 就咁搶走咗

Hkaa 賤到爆

不推文回覆

點解隔離五毛po有成800個正皮
連登仔推下呢個好冇

Up

Pish

如果你堅持要搵Trump，唔搵唔安樂
跪求你搵埋佩洛西
「支持香港」留係白宮係唔夠架
要係國會有兩黨支持先得
而且Trump有機會拎香港做籌碼賣左我地
一定要到國會手上先安全

PISH

youtube 上有好多偷 video 搶曬 view count，請巴打快D report，依家原作 views 已經停咗1百萬成日

view count 好重要，比人易D search到同比人知道首歌係世界有幾熱門

最近台灣有個「要求德國與台灣建立邦交的聯署」係facebook上面轉，叫香港人幫台灣一把，一齊簽個聯署。
如果佢地唔寫「香港人，請幫台灣一把」，而寫「林鄭特首，請幫台灣一把」，你覺得效果會好左定差左?
林鄭係香港現時既代表 唔鐘意佢唔代表佢唔係代表

由民選總統同極權選舉 冇得比